★又有勇者測試------------繼續恥笑！KFC點餐機！

相信有食開老麥的人都不會對自助點餐機陌生，不過今次KFC推出的「KFC 快趣點餐機」就特別啦！超越對手的自助點餐機，擁有全球獨有的「粵語語音識別系統」之餘，又可以偵測手部動作！不過不經過實試又怎知有沒有誇大其方便性呢～ 娜姐（和張繼聰）就身先士卒啦！

想食雞就要大聲講

KFC投資逾500萬，開發了6個月的「KFC快趣點餐機」搶先在金鐘海富中心分店推出，而點餐機一大賣點就是可以隔空點餐，只要你出句聲就得，而且更聽得懂廣東話！但於開幕當日（4月20日），張繼聰為大家實試時就出現尷尬場面了…似乎點餐機的粵語語音識別系統未太熟廣東話呢

開發期間，團隊都有考慮到餐廳環境會有些嘈雜，所以點餐機的收音系統選擇採用載有Creative CrystalVoice™立體聲陣列式麥克風，有效隔音及集中收音的作用。而娜姐使用時都覺得即使周圍很多人，都可以清楚聽到點餐機的聲音；至於落單要落得快而準，就要注意咬字啦！當日更有工作人員指，點餐機需要時間去學習識別不同人的聲線以及說話習慣。（不過老實講，要重覆太多次都有點不耐煩…）

點餐機需要時間去學習識別不同人的聲線以及說話習慣

想食雞就要大聲講
想食雞就要大聲講
想食雞就要大聲講
想食雞就要大聲講
想食雞就要大聲講

有冇遊b新圖

你個野壞左呀

好心淨係整個app 就算喇 整果部機真係攞黎柒

腦魔不如開賭局
估下今次又有幾多隻it狗比人炒？

裝左個alpha go入去

我想叫雞

邊間 IT 公司整嘅呢

再 嚟 一 個 巴 辣 雞 粒

已炒曬